新買PS4 pro自己熄機

然後再開就無限藍燈
玩左一日都無

拎去換囉on9

即換

上網睇話有機會係電源線同hdmi線插既問題
我心諗都on99既
機係佢俾線又係佢俾
全部都新既
咁撚化學都有

咪拎去換lor
人地生產幾十萬部有幾部有事有咩咁出奇
如果覺得自己好運咁都買到部壞咪去搭多注3T lor